港版N號房｜ 7男被捕涉串謀賣淫 《蘋果》獨家曝光近半年 警未提主腦落網與否

今年6月中《蘋果》獨家揭發，有不法之徒以威逼利誘手段，迫使無辜市民上酒店房接受性侵，過程更被拍片轉售，儼如韓國「N號房」事件翻版。報道刊登後全城震驚，至今日，警方終表示就案件拘捕7名男子，涉嫌「串謀控制他人而目的在於使他與人非法性交或賣淫」罪，惟集團主腦「阿希」落網與否，警未有提及。

你係呀希？

個主腦係咪黑警?

如果唔係點解唔提及?

最大犯罪集團
估一職業

黑警